係咪要放棄搵過第二個人了？

玩撚猿

好似左手send畀右手咁

咩事

死基佬就躝啦

對方係仔就色誘，對方係女就利誘

佢係仔黎 依家已經色誘緊
希望成功

send隻腦魔去色誘佢？

死肌佬